連尼住入

可唔可以改返開post唔計回應 次次見到有1個回應都以為真係有人回我

我都成日俾呢樣野fake左

你on9幫唔到你wo
樂富死肥仔

我都係，成日fake 咗

屌你老母

連尼住出

直入直出